[童年回憶] BORDERLAND 3 終於出新TRAILER

等左咁多年.終於出3.唔知幾時出呢